
                      Nada que ver con el argumento con el que nos hicieron enamorar de algún modo este grupo de amigas a cada una más "en su mundo". Está bastante entretenida y por mucho que diga la prensa no veo que en ningún momento quisieran hacer sátira con la mujer árabe aunque si de su actitud machista adoptada por el hombre. Yo la vería en casa.
        
            